香港人自私,短視,不負責任,唔怪之得一世都要輸俾武肺

澳門,台灣一早贏咗

踩港分化blocked

特首唔同

你講嘅香港人 = 藍屍

又嚟